美斯：我為自己錯誤道歉，那只是為了壯大巴塞隆拿

去季無盃落袋、轉會風波已過、而蘇亞雷斯離隊亦成事實，阿根廷球王美斯矢言要與大夥兒團結一致，壯大球隊。
「經過那麼多分歧，我想讓它們告一段落。」美斯（Lionel Messi）接受《體育報》的訪問於周二在網站發放，這位巴塞隆拿隊長透露了心跡：「我們必須團結所有巴塞隆拿的人，假定最好的還未有來臨。」 巴塞在過去數月風雨飄搖，美斯希望撥亂反正：「如果是我的錯，我願意承擔，那只是為了壯大巴塞隆拿。」 「我想向球會所有成員及球迷發放一個訊息，如果他們因為我所言所行有過半分遲疑，他們該確認我從來為球會最好方面去想。」該阿根廷巨星續說。「加添激情及欲望是達成目標的不二法門，要時常團結並朝向相同方向。」

即係唔會再走啦屌

美斯:搞到全世界球迷打飛機,唔好意思囉

留名睇反美小賤畜反串/鳩噏。

同樣道理 香港人走難去英國台灣都係為左香港

俾左希望一眾花迷，之後先話唔轉.....

搞場大龍鳳趕走左自己老死蘇9同維度

次次都彈出彈入

道歉左啦,仲想點

黑警玩左年幾都未試過道歉

到下年free out又牙刷刷咁屌晒鬼

「我們必須團結所有巴塞隆拿的人，假定最好的還未有來臨。」
估唔到原來美斯中文幾好 識得押韻

美斯未能與哥帥面對面就伊巴定位問題交談，選擇以短訊方式向哥迪奧拿說：「我認為自己在球隊內似乎已經不再重要，所以......」阿根廷球星未有將短訊打完

由於美斯的不滿，哥迪奧拿將伊巴放到邊線，美斯回到中路。伊巴不滿自己被安排到不擅長的位置，向哥迪奧拿抱怨，又曾於自傳中說：「哥迪奧拿會想盡辦法令美斯開心，但一點都不在乎我。」最後伊巴及哥帥鬧翻，伊巴翌季被借到AC米蘭，最終被賣走。

伊巴走先有歐聯BO

借個位

又唔走lu

下年完約，走唔走先